我已經唔識再去嬲同埋唔開心

自己發生咩事都好，我已經唔識再去嬲同埋唔開心

究竟係我已看破紅塵，用理性角度諗問題

定係我唔係人，根本對件事毫不在乎？

正評
負評

係咩 屌你老母

係咩d咩

壓抑自己情緒唔係好事

已經麻木左

曾經以為自己無左嬲呢種情緒 唔識發脾氣

但後尾覺得只係一樣表達方式 去反抗啲挑戰你底線既人 Sorry for1999

係話俾身邊人知，I don’t care